同黑警割蓆唔好得個「講」字

唔__該，唔好再post文宣，然後走去同狗玩

同意, 仲同狗一齊玩既分分鐘比狗報串害死自己

其實而家係打緊杖
你唔殺狗，狗都會追殺你
所以如果你出去無殺狗既準備
不如留返屋企睇Pornhub算

係屋企拎緊黃絲光環而又一直同狗有接觸既你
Dllm .

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒

如果有港豬fd同狗拍拖，係咪應該同佢絕交